點睇d肥婆自己肥又話尻人肥婆

今日撘火車有個肥婆係度講事非話尻人肥婆，明明佢自己都係

你都係肥婆

屌你老母